[外語JJ] 有無人學緊德/俄文？

想學隻外語
唔知學德文定俄文好
主要都係去旅遊去識唔同人，亦有意出國發展
香港邊到學好？

個人覺得德文。

印象中波蘭同奧地利都可以用德語溝通。

而德文可以喺灣仔藝術中心度上。

間學院叫香港歌德學院。

俄文
ma la yeah ~

我知德文係歐洲好通用，唔同國家都好多人識
去旅行遇到好多外國人都識講德文

俄文係得溝哈薩克妹最吸引
之前識左個勁靚，個個都亞洲人MIX樣

上過教得ok?

Hi

好難揀，兩樣一齊學又驚學唔黎

我冇上過堂。

不過我ex喺呢間上咗3,4年啦。

應該唔錯嘅。

話曬人地都係德國政府駐港嘅文化機構。

應該唔會太差~

唔駛用俄文都得~~

依家佢地學普通話~巴結中國嘛~

所以~你用普通話同佢地溝通都得~~

講開又講~以前公司有個大陸同事同我講~佢同緊個烏克蘭女仔拍拖~~

屌~佢俾相我睇....個女仔靚到爆~ 但個大陸同事喺柒到咩咁.... 又矮又瘦又污糟.....

佢話以前讀書識....話嗰邊比較多內戰...所以女多男少... 因此，比較容易溝.....

召喚wufxxxl巴打

想識哈薩克妹多D

講起歌德學院
其實一期好似唔平
讀到大學生程度要讀十八期
建議可以自學到咁上下先再報都唔遲
YouTube 都有幾個channel 教德文都教得唔錯
書方面可以淘寶d 畀有系統嘅教程書

RLC學生

我用持續進修基金讀曬成個a1佢算
之後慢慢讀囉
一期9堂 兩千七 有排讀

點解想學既？
我應該學德文
搵工同出國玩都有幫助

興趣
同埋都多國家用

兩樣都算識但唔算叻

覺得邊個最大幫助？

德文，因為我住德國

有冇德妹

想問學德文個間dslc好唔好？

唔抵玩啊清
A1 =小學
只係好簡單嘅入門野
唔值得用課金讀啊

Goethe-Institut啲高階班同政府傾唔掂數
得A1, A2可以claim

睇下自己有冇時間囉